中国數百萬勞工滯留非洲 有人絕望開始準備後事

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情期間，數百萬中國勞工被滯留在非洲，由於大量人民返國將造成中國防疫系統極大負擔，這些人的歸國之路遙遙無期，也些人甚至開始恐慌回不了中國，開始準備後事。

支那唔係冇事喇咩

怕咩

不要害怕，冇帶護照啫，如果唔係戰狼會帶你回家

所以咪唔俾外面啲賤民回國囉
冇官孭得起再爆

有黨唔怕

落地生根...

唔洗驚 你要記住背後有個強大嘅祖國
患難下 14億人攜手面對

gdp upup

容許呢班賤民活著
就係共產黨對佢最大恩賜

食黑腸黑閪

賤狼

我係黑鬼智商低

幾百萬人建國都得喇

拍片話支持港獨反習總，到時就有洗頭艇送翻去

幾百萬人 可以建國

地獄自古以來就係中國既，所以落地獄都係翻中國既一種呀

感謝（習）主，比機會中國人體驗黑人棺材舞

衰遠必豬

滯留非洲勞工有福了，不用回鬼國

做非洲人同韭菜差少少啫，可能做人好過做菜呢

幾百萬人自己聚集一個荒地砍樹起屋,狩獵養豬牛雞,捉魚生火煲水bbq咁簡單點會死呢。咁多人夠搞一個市政府啦,到時係非洲落地生根已經唔洗返支那依個垃圾國家

吳京交左稅未

好快可以拍新一輯【華人移民史】之流落非洲

行船果班仲慘

睇下人哋間屋乜都沒情況下已經咁大咁靚
幾百萬人建得國啦

呢班只不過係「圈養既豬」
邊會有反抗嘅可能性

一戴一露既condom

其實佢地有無護照

1小時專機接送

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

呢D九成九係男人, 中國國內又少左幾百萬男性, 男女比例均衡返, 正呀

到時都係準備身後事

一件大事 除返十四億人 就變小小小事

唔俾你返去益撚左你啦
貪返去瘟疫游水好玩咩
後你老母閪

VOA篇原文只係提幾千人，幾百萬只係quote咩咩網友發言

疑似Fake news

冇嘢起冇工開就準備後事
condom

有冇數百萬人咁多啊

幾百萬咁多? 海外建國啦

話一句支持港獨蒙獨藏獨台獨， 你就有一張特快回國機票

可能係非洲生活仲好過返去支那

吳京呢😂😂😂

Once you go black, u will never come back

如果佢地試下集體同支那風向對住幹
機票都唔洗買就返到去

大陸封關，香港都唔肯封關

啱啊 強國永遠係身後 需要嘅時候係唔會見人

如果係以前，呢幾百萬人可能會自成一國

中共: 數百萬當係碎銀

個留言有聲嘅…

用洲際導彈就可以解決依個問題

非洲建國..

返回唔到原居地，其實係咪已經成為難民

日日感染人數清零
仲要零本地感染

黃nigger

如果係以前嘅知識份子咪會
勞工姐係低端人口 乖乖聽黨話

非洲自古以來就是中國領土不可分割的一部分
驚西咩

唔驚！信政府！唔怕！

睇到準備身後事

Condom師

勞工階層先容易作反 爛命一條拎起支叉就去起義

去非洲賣屎忽

戰狼呢
相信政府唔怕呢

韭菜

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

咪就係驚啲人返去搞到再爆囉

香港老尖，澳門葡京沙圈，其他世界各國賭場，杜拜……全部高質靚女走哂呢

大陸好似同幢大廈中
成幢都要14日隔離
所以死既死 醫到既醫到
唔知係咪真係咁神奇
0個案

你唔係有1%信呀

起碼唔係客死異鄉

正想cap呢一句

林鄭要唔要出嚟講兩句？

尋找他鄉。。。

有晒抗體啦
肺炎邊度嚟 ？

另類殖民

準備打生樁?

我們壓根兒沒事兒！別造謠！

數百萬人除以14億都是一個小問題

中國唔比自己人民番去你死你事

幾百萬個condom

講吓政治口號咪有專人接你返支那囉

霸個地方做非洲自治區咪得

強大地唔比中國人入境

幫你即日火化埋
仲需要搞身後事咩

真係唔奇 啲支那豬奴性咁重
黨叫佢唔好出街真係會唔出
加埋一有咩事就成幢大廈困住晒
冇新感染都好正常

戰狼吳驚會帶你返去 放心！

傻嘅都唔咁大聲話人知

14億 血肉長城，

賣豬仔賣到去非洲

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

真condom

依家先知中共呃鳩所有人

傻仔咁舞

要加多句，幫你準備身後事

Allah Akbar

數百萬人可以組個小國, 不過全部都麻甩佬

係非洲搞個反共大聯盟
組織流氓政府
會好快有得回家

出左去仲預左返咩？

黑柴唔同白左
即刻充公當地支那人所有嘢都無人反對

叫啲滯留非洲既支那人
叫佢地改信伊斯蘭教, 歸化做非洲人, 在非洲定居

我信真啊
中國需要你既錢
你幾遠都帶你返嚟
再用回血劍

驚西咩 又話just a flu？

中國護照唔係去到邊都會帶你返屋企咩

應該係男勞工，除非佢哋係.…

的確... 全部人真係唔俾出街..佢地連門口都封埋...真真正正禁足...
咁樣對抗疫上面一定係最有效...

真係有
現實,就係戰狼和戰狼2,又的確教壞哂中國人、香港藍絲、台灣統派和海外華人
令到,佢地重更加極端民族主義、更加白痴和更加天真

特別係依段,又的確令到有好多中國人、香港藍絲、台灣統派和海外華人,「信以為真」

走，咱們不回家！

無草食要食樹皮

好多戇鳩衝出嚟
仲有幾多戇鳩係信零感染
開下眼界

去返城堡時代

架大巴幾時到

唔係信唔信0感染問題...但係呢個的確係最有效既方法..
任何一個西方民主國家都好難做呢個方法..
香港已經冇可能禁足啦... 林鄭都唔敢做..
所以先俾人屌佢全民檢測冇用..
全民檢測前題就係要禁足2星期

講緊零感染文盲就出返去啦

一蟈兩制 真係落實得好好

香港就死都唔封關 , 任人中出

自己個支那關就封死畀人蝗民入

非洲+後事....

腦入面即刻有音樂

我話支那驚啫 關我撚事？

永遠都只在你身後

佢哋就正啦，有得享受黑人抬棺材

100萬人喺14億人下，
都會好少數姐

得閒睇番幾個鐘頭戰狼！乜絕望都無曬啦